有圖 點解d人可以咁唔知醜自拍唱歌？

唔好聽都算。。仲要chok哂樣咁唱 睇到真係想一巴煎撚醒佢

五分鐘都upload唔到一張圖？
your auntie

Sorry lor 我以為好好ten

有圖=冇圖

原來就係您條仆街